麻煩管理員del一del留言

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (3)

#873 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

洩漏咗朋友既私隱及資料
麻煩del一del留言

唔得喎

我屌你呀

批准

即係叫人入去backup